雖然廣泛採用還存在障礙，但Neuralink沒有理由在未來不進軍這些領域。 埃隆·馬斯克的大腦公司計劃在週五公佈一個重大消息。 以下是我們已經知道的，凡爾納·科普托夫，2020年8月27日《財富》雜誌 
 斯卡伯勒說，TikTok“從性能的角度來看，我們並沒有看到它有很大的增長和採用”。 微軟對領英的不干涉為潛在的TikTok收購提供了模式 
 科羅納多大學的學生支持服務主任Niamh Foley證實，沒有這樣的收養，但在短期和長期內正在發生一些變化。 “教育，而不是灌輸”:科羅納多學校的反種族主義運動引發強烈反彈|阿什莉·麥格隆| 2020年8月18日|聖地亞哥之聲 
 正如麥肯錫(McKinsey)所言，就數字化發展而言，我們“在幾天內走過了十年”。 搜索引擎優化在2020年下半年:五個搜索機會現在行動|Jim Yu | 2020年8月17日|搜索引擎觀察 
 在她的公寓裡發現了一些紀念品後，她感動地分享了自己的經歷，其中包括1964年一封來自一名男子的信，信中感謝她安排收養了他剛出生的兒子，這讓她實際上找到了被收養者，他現在55歲左右。 沒有訪客導致養老院絕望和孤立2020年7月28日，聖地亞哥之音 
 去年夏天，路易斯安那州也禁止了非合法收養，違規者將面臨5000美元的罰款和至多5年的監禁。 法官:流浪兒童是拐賣|Tina Traster | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 在家庭調查完成後，孩子們找到了一個新的家庭，並在法院完成了收養。 法官:流浪兒童是拐賣|Tina Traster | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 它們是為像霍比羅比這樣的大公司、龐大的醫院網絡，還有，是的，收養機構服務的。 同性戀者欠基督徒一個橄欖枝嗎? Jay Michaelson | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 允許收養機構不把孩子交給同性伴侶。 RFRA的瘋狂:反民主黨的“宗教豁免”的下一步是什麼|Jay Michaelson | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 因此，任何特定動詞的採用都是一個品味的問題，而不是絕對正確的問題。 繼續，以介詞結尾:我們都可以接受的語法規則|尼克·羅密歐| 2014年11月3日|每日野獸 
 因此，這些似乎是在斯特拉迪瓦里的模型中採用介質上升的令人信服的原因。 安東尼奧·斯特拉迪瓦里，霍勒斯·威廉·佩特里克 
 通過採用科學原理，霍普-瓊斯將Swell箱的效率提高了十倍。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 通過採用這一原理，現在構建的許多器官的音調效果都增加了一倍以上。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 採納它的理由雖然不是必要的，但顯然仍然是明智的。 安東尼奧·斯特拉迪瓦里，霍勒斯·威廉·佩特里克 
 商業的複雜性導致在管理公司時採用了另一種原則。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯